仲有無人玩Puzzle & Dragons(105)

開個POST都咁閪耐

頭香

中1001唔開post 無問題
搶人1001開post先最不可原諒！

清好波

斬POST囉

吾好

G CHI
等遲神斬

MK6 放我飛機
但係我原諒你

我愛牙遲

@ 小妹1點左右返到屋企

今日去邊COW女

Final

FINAL 係邊一間club？

二二

打咗上去啦屌你
見到張圖嚇撚死

差唔多時間瞓 再聽日啦

有無咁易 話打就打到

你唔打一陣聽日人地又去FINAL

LM

[img] [/i mg]

平民隊

圖都唔識貼

費事你load data牙傻西瓜

又變性

2019年喇 仲慳DATA

-,-

我得6gb

渣ga

要手轉一關

個acc無比過錢要求d咩

咁你點睇小電影

我家下藍色衫

好似成日5見98

唔好意思 岩先個post完左 想再問下
我轉完自己個日帳做港版之後 係咪可以用hk iTunes 買石？ 同埋可唔可以即刻轉番做日版？

典解好似白狗buff完都冇乜人吹奏佢

可以買石但轉唔返做日版iTunes
要開多個ac for更新game

好難組
雙隊長又好似曬左

八卦先問 你用ios定an？

我講得唔好 上個post係講緊將個pad日服轉港服
咁轉完港服買完石之後可以轉番日服嗎？
因為個活動好似得日服

如果個活動得日服有
轉去港服係唔會有優惠pack

因為我無

講緊10石機定聖誕機

佢咁勁唔使考啦

考試 原來luna黎

IOS
事原係咁嘅 我以前用開日本ID買日本iTunes card課金
但最近見到pad post有人話將日ID轉地區到香港就可以用hk iTunes card課 結果redeem左500hkd又課唔到
所以想將個game由日服轉番做港服試下課

兩款白狗都無

你本身個日本apple id有餘額就轉唔到🤔

冇餘額 所以轉到地區做HK
但係入左500hkd又買唔到石 彈左個unable to purchase 出黎

send email叫apple搞

冇計啦 而家希望轉番港服之後買到石 但求用得晒果500hkd餘額

你地好似講緊兩樣野
如果你想用hk itunes課日版
你要用一個日本itunes ac download pad
之後將日本itunes ac既地區轉去香港
咁你就可以用hk itunes card充值入去呢個日本轉香港既itunes ac去課日版pad
唔識唔好亂試 會好麻煩

因為你個日本轉香港既itunes ac 資料填得唔真實 所以唔比你課 你填番好d資料先啦

但最近見到pad post有人話將日ID轉地區到香港就可以用hk iTunes card課 結果redeem左500hkd又課唔到

：其實應該係得，ios課金係要你個acc download過嗰個app先會比你課。
所以通常都會先開一個日本acc download咗pad先然後轉地區去中國香港(轉完無得番轉頭，亦多數update唔到 appstore) ，咁轉完香港之後你就可以用你手頭上的信用卡、香港iTunes Card；所以上面有人同你講要再開多一個日本acc，永遠唔轉佢，只係用黎入去app store update pad
－－

而我印象中你之前問係，當今次10石機女子機，點樣可以課曬2邊個8蚊優惠pack。

咁日服個邊你照用番你平時用開嘅方法（買日本iTunes Card)，港服的話因為佢本身無你acc嘅data，所以上網會有048／iCloud方法，格硬將你本身個acc塞入港服到

我愛pad牙，打甘能多字

“你要用一個日本itunes ac download pad
之後將日本itunes ac既地區轉去香港
咁你就可以用hk itunes card充值入去呢”

係... 我而家就係咁 結果買唔到石
所以想試下掉番轉將個game轉做港服再用晒啲hk餘額佢
真係好麻煩 下次唔敢試了

關事嫁咩
我個名叫山下智久
地址係東京某間餐廳

Sorry丫 麻煩晒你地

呢個問題好簡單 你打去apple叫佢地幫你搞就得
前提你已經轉到香港apple

咁你又真係港版山下智久

係 我開餐廳添

佢轉左牙 所以先入到500落去

有無個句error cap圖
定真係一句unable to purchase

轉番香港地區資料地址都要轉番香港

咁樣

用gift卡入定用信用卡入
用信用卡入到錢無理由in game買唔到架喎

你呢個日服acc新開？
要download pad一次先轉港服

因為我自己搞呢個ac都有同樣問題

要係個apple id買左日版pad先

其實應該係得，ios課金係要你個acc download過嗰個app先會比你課。
所以通常都會先開一個日本acc download咗pad先然後轉地區去中國香港(轉完無得番轉頭，亦多數update唔到 appstore) ，咁轉完香港之後你就可以用你手頭上的信用卡、香港iTunes Card；所以上面有人同你講要再開多一個日本acc，永遠唔轉佢，只係用黎入去app store update pad
－－

用HK gift入左落個轉左做HK地區的日本ID

但係我之前都係用開呢個acc課日本gift card
應該有dl過pad吧 因為果時都課到 冇乜印象了

佢而家咁講擺明你係無dl過

個日本id有無dl到日版pad

係 搞到我宜家冇少少動搖 唔知換唔換好

咁你呢個轉左做香港地區前既日本id有無裝過pad

唔換
成年用過一次 用miru同人地夾打光精cap圖

即係而家我係咪冇得救了
我轉個game做港服個方法有冇可能救到

有
你用你呢個acc downlaod 港服pad
就可以買港服pad入面有得買既野

咁搞法有啲麻煩
佢而家話你個apple id無dl過日本pad
本來可以而家轉返去dl
但你又有錢 轉唔到

可以

港服係唔係都係323 1劈

咁我而家係咪應該打晒個日版合作
再轉港服同用晒d餘額佢

幾錢已經唔重要了 而家只係想用晒果500佢

389定398

開心課金中

長遠嚟計你都要搞清楚返點解買唔到
個個月都有日版限定合作

好似話我個apple id話我冇買到日服pad 今次搞得掂之後我再轉番地區去日本睇下係咪冇dl到
但好奇怪 我果時又課到日本gift

屌都唔睇人講野=.=
今次搞得掂之後我再轉番地區去日本睇下係咪冇dl到

番唔到轉頭嫁
你呢個acc用完500就廢嫁喇

有無手足打牙娜同面具佬拎石

M-O 毛

1/10

die....

快....

番多一日又有假方

Sorry...
你意思係我到時轉番做日本地區都冇用?點解會廢左嘅

Me六日狗

你而家呢個500蚊港區acc唔會轉得番日本地區

淨係番2日醜唔醜?????

掛住我？

No

原來係咁
我仲以為可以無限轉地區咁玩 即係我之後要再課 就要重新開日本id 再dl日本pad先課到

躝啦認真解答扮潛水
一上水就曬 or 9up
不可取

係

屌 轉左成日個盃 比你班仆街推撚左落街=.=

感謝

甘能愛pad

如果想用港版價錢買 你要開兩個新ac
兩個都dl pad
一個轉香港Id 一個繼續日版拎嚟更新

當然如果你買日本gift卡就一個ac夠

98 個冠幾好睇牙
唔好打杯啦

問吓將軍bobo

5識答 好深奧

原來4個冠就係銀冠

得佢唔識閃 夠曬特色

明白 即係最緊要記得隻acc要dl過日本pad 然後先轉hk地區
唔該晒

屌張圖cut開咗嘅🤔

5緊要

只知道是時候又要訓教

98先曬到 我重系得v3

weak 到
叮緊ball仔

22 分3日抽
3日都v3

好歌好詞 多謝分享！

祝福oj?

開位未

牙介派嗰啲石我拎曬去開位

訓醒希望大介寶寶賜我1000個位

屌 98又曬

屌 我分身就係抽唔到呢隻

30石倒左落海

問埋最後一樣野 個pad轉左港服之後 係咪可以即刻再轉番日服?

上裝搵教學 048/icloud
ios引繼要30日
港服無得sns

an狗任意翻騰

係得牙垃咁好心情quote你張圖

遲仔ACG日記

佢掛住我

分身就快又儲到1PACK

要30日咁耐

所以用048/icloud

我唔識以為係講緊同一樣野 自膠
即係用同樣方法塞番個048入日版就搞掂?

上面有人post埋link 睇下先啦好無

thx

thx 巴打 真係教左我好多野

打三針打到換到兩隻彩西都無一粒龍果

我都想刷西
協未

打埋呢場訓 聽晚吧

打輝路無咁煩

希望98冇冠

yes 我都訓

非洲完夢

直接買itunes日版卡 唔撚洗煩

其實轉得港都係想用信用卡課求方便啦我估
但係佢都係買itunes card

轉港買港card

杯係咪要咁組？
冇光會唔會冇力？
定明王換央時尾關控傷？

笑夠未

明王要攻擊過先有追打
全水火陣佢無郁過唔會追打

🤔🤔🤔

咩理論
打十幾關啲垃圾素材關我都暗明王拉究執行冇天降拉雜珠黎追打

下，但我第一次試過你咁組
隻明王扣boss零傷
所以我就放棄明王加毛利

個問題係明王要兩串光先出力
你一邊未必夠力

咁用返銀時算

🤔🤔🤔🤔？

做乜抄我牙

防太高 一係你無食肥一係無297
睇片火奶個追打都殺唔死boss

係 我抄埋你食飯添牙

=.=洗不洗咁串

串者愛也

ok

我隻明王升滿晒
我諗毛利加明王真係唔得，學上面ching講真係追打破唔到boss防

sorry啱啱回坑唔係好清楚明王呢隻野

留意到6清都成日串我

吓

5緊要😊😊😊

個追打分開計
你有消珠佢就打番咁多攻擊力*佢個追打倍率

冇理由追打破唔到防🤔🤔🤔

會嫁 之前打唔知咩精 火奶有關追打打0 要用毒

明王打尾王冇理由喎。。。

係😂

試過破左防追打唔夠力都會打0

咁反擊又點計
之前9ho換嗰隻反擊火怪 打火升技關唔使轉珠都殺晒
但係點解一打其他屬就唔work

隻龍女11萬6千防
基本上你隻明王唔297 唔插劍都追打到20萬～出黎

🤔原來有d咁嘅野
等我仲1c1c

剩係試過一次得 跟住就唔work 唔知點解

我懷疑ching唔係用覺醒明王😏

第1層：守護龍2色
第2層：女英BOSS射
第3層：光火2色
第4層：木馬技3色
第5層：守護龍2色
第6層：明王技2楊貴妃射
第7層：4色
第8層：幽助2色

自己隊技2，繼哂水橫、光橫、火橫既武裝就可以

有無效盾？

破左75%

破100 都吾得 on99 setting

10石機單隻7星都1.5% 宜家4隻加埋先1.5

5石中嘅野你拎10石去抽

樓上=狗

就係你呢D懶好笑既comment搞到D想認真討論既post冇人認真,
我估你現實都係D on9仔黎，不如你去番香討,ok?

駁5刀

Ok

有無香討傳送門

佢認真的

666

3.7捱唔捱到兩日呢

1日跌1個%，應該剛剛好6.5%
無事既

留名

妖怪手錶

毛利都唔入pool邊有人抽
牙介識唔識做生意

抽中左BLACK, 但淨係得群馬

去信和買愛貓

宜家有啦？ 早兩日去睇都好似未有

Fd前日去買到一箱

唉

屌你老尾
山本真係鳩鳩地
留意下網上講個盃都知點做啦

唔用狗女扣分好d

正,地縛貓同哥瑪兄弟

我喺amazon都買咗一盒 等緊佢送嚟
香港買幾錢

哥瑪先生

墳巴買要幾錢？我都想買盒博下

佢話一千到 無問清楚

話說啲章唔中果啲會俾咩黎？暗拉龍果堆舊野？定係乜本體既章都冇得啲垃圾雷達章？

一箱姐係幾多盒

剩係radar先用到嘅垃圾

聽講一箱3合好似有保底

應該差唔多啦 現時點舊三彈一包25 一盒姐係300
好似話3盒=1箱
咁當佢新一彈貴少少 咁真係要1k左右

3盒

轉左少少野 升左上168穩了

成千銀

咁多人買愛貓

N年前出暗雅個陣買過章
而家個啲章仲有無效

個陣D章買就有
而家D章要你抽

Hk iTunes card有9折嘛

愛貓。。。成千蚊買張圖咩。。。

暗雅當年搶到無一間有貨
之後9ho都出用MP換到，都唔獨特了
再耐啲愛貓都應該一樣買到

細細聲講（如果想去抽既話去信和仲好，雖然一包貴5$ ，但你肯問佢會開d新既比你揀 一抽到sr d垃圾就轉新一盒抽 ，現時點個老闆唔肯既 姐係你一抽到垃圾sr就唔知買唔買盒新好）

邊洗成千蚊

執個陣咪係
暗拉雞>火抗神>水雅>愛貓

有保底
你估個個好似你咁乞衣抽中獎牙

其實而家仲買唔買得番
出呢啲嘅時候退左坑

但係暗雅好似係唔使抽嗰種
暗拉龍嗰幾隻 到而家一隻都未有

大把有得抽

上面果堆都係抽出黎

今啲次章有無機會抽埋水雅果啲

4彈分開的

其實我覺得呢堆似冇得買
除拉龍外果3隻都係最少勁限神等級既強度

邊到保底
平衡機率咋

平均*

上淘寶睇，隻火抗神好多人都話一箱十二包就中左 都唔知係店舖打手定點

水雅算撚數啦好嗎

刷正評姐 唔刷正評點由傻仔買

4隻最好用就係水雅

雅=冇人要既老雞

講到你有咁

Btw 兩隻愛貓繼黑百合 無限loop回血 好似幾有睇頭

唔想有

咁個一turn技邊個開 入多隻蠻龍？
定係自己team兩隻再加戰友？

自己兩隻呀

但曬兩個位裝黑百合又驚上唔齊防毒防盲嗰d

上次爆咗佢一野都唔中 正仆街老雞

如果唔用黑百合 仲可以有咩回血手段？

其他應該loop唔到 奧丁龍 天照嗰d
刀劍都有隻keep住回25%
或者繼泡泡龍

不如試下唔依賴黑百合

5duck

一隻都冇換

我未能用過

裹極隻五石衛門先制減八萬幾血。。。

仲要用執行，個數已經輕減左。。。

後面仲有大波

我以前用水魔女打 唔開盾撞到佢死硬

試左成10場尾關先控到血
龍媽係雞係公廁
應該算穩？

咁即係一定要睇住攻略打
唔係點記得邊層有啲咩

又比人推左落去

唔使 打埋面具同埃及神之後一定係佢地其中一隻
跟住數字龍之後會有暗赫拉

打得多咪記得

好勁

應該1%啦
收手吧啦
我178係0.8%都已經無點郁過

17萬唔洗再打啦...
你尾關點轉控血？
同埋第五關直接貫通過？

轉場打異形 又要交多次學費

尾關係轉完毛利隨便拉一橫博佢少天降
煩到仆佳，場場都起果個位卡住
唯一唔卡就搞惦
5關貫過

其實冇刷冠，只想拎齊2粒幣

留意番係7combo減傷之後都8萬幾

不過換少啲毛利著數
本來4毛，換走1隻落沐就搞惦

我都發現最後點都要開毛利等佢重新回滿成條血變暗先易打半血啲

一陣有無遲神開台

有

今日無料

即刻入去report牙遲抽鹹片

有聖誕料仲唔滿足？

想打G

打未

靜到

IS

負評樓主

窮撚想換時女, 咁樣換好唔好?

歐洲遲

異型打一次就識 我覺得仲易過三針

唔換

但隊執行差心直

其實想叫你換 隻野八千血扺換
但你每樣得一隻 確實冇換既理由

成日衝到十幾關先醒起見唔到泉龍神

換唔換好

三針唔係難 係煩

事但啦 娜又唔會用 時女都唔會用

今晚等你carry

用咩打醉快

個陣火魔女算快
而家吾知

公廁娜同火魔女換走好蝕
寧願等聖誕換多2個大袋幣

唔係呀升完嗰隻我成日落執行隊
仲有一隻未進就黎拎黎換白狗

玩執行 咁無野了

毒瘤執

冇計啦, 我抽蛋運又唔好, 仲要係窮撚..好多隊都要左砌又砌先免強砌到隊.
執生仲要差心直

執行心直粗粗地用殺蛋其實幾好
Cd短有加秒
火力有8殺加持都唔會差

唔用暗咪得啦

殺蛋係唔係6星光屬圓型限??
果隻我都冇呀 橙.

正常廢up左一輪 應該唔會換
睇你都係想換 咁咪去換囉 唔洗其他人
btw 你換走隻暗魔女都好過換走學園喜女/火魔女 (我覺得)

火魔女有幾多隻
得一隻既話梗係唔換
火魔女>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>執

呢隊點打法？

暗魔女好撚勁喎

佢得一隻點勁呀

ha jor

唔留點儲到多幾隻呀

讓一 入暗魔女咪得

一隻入靈龍都勁

想沖rank 有冇巴打放隻光明王 繼兩色陣比我

你打邊關
我都想衝

沖rank喎 我指大感謝祭杯

梳
我有光明王 你想要咩兩色陣
174,969,638

火光最好 無既話 只要有光就有
宜家加你

繼左火光

我老婆

加左 唔該哂巴 沖上冠靠你

仲有冇位可以比我加埋

我執行隊都係入暗時女做隊員，好好用！尤其成日要轉九筒+7com都真係唔易，但時女個技加3com，就算開出嚟嗰版面差啲都仲有得救！

不過，如果啲魔女得一隻嘅話就真係要諗清楚；不過課金抽下算啦，中歪咗先再換

火魔女 神速刷喎 你諗真d

有呀

求下你唔好打我出去

加左了 感謝

火魔女同公廁冇第二隻拎去換真係勁蝕（火魔係第二隻唔進打杯都好有用）

Added

巴打 我睇漏左 原來要射 有冇楊貴妃睇錯sor

冇光喇叭
楊貴妃得lv2技

得得得 我好多skill boost

繼左

貴妃雞招技同光タン一樣，可以直接升

我去沖了 希望入到頭7%

完全冇留意到

我見你仲係用緊銀時既？

轉返鳥

今日嗰排名冇噚日跌得咁急

5.3%

7.1%

自從4神公開左之後一日跌1%

有無人一刷打極3，開始草喇叭同killer

一齊**

原來虛火

好彩唔追冠

我都係

仲係new

打左兩條體唻追

又有石

失敗了

收到風你22萬

3場加埋22萬分

我發現我用-cd轉仲高分
卡左係165打唔到上去

條線岩岩好係明王果隊正常既分

都係5毛/龍女打最快

唔夠4神呀 我都想瘋狂-cd

5毛？？龍女係邊隻

下星期用光魔女打防坐

無石刷防坐

立仔手速就輕鬆17萬

1日派緊3甩 儲起未

我得三隻-2cd
仲要三隻唔同屬

4神唔識轉

4神係難d既 秒數又唔夠

諗住改GAME名轉運 2抽中火猶同死神姬

咁我寧願你去試下性交轉運

++

同98性交應該轉到

你同牙@性交轉運

有冇咁猴擒呀你

我1抽黑狗妹就夠
佢對黑絲腿真係

我全都要！

我個心好撚痛

躝

丁10石機嗰隻算啦

唔抵得呀⁉️
剛剛先發覺今日個三甩石未拎🤣

想屌爆聖誕白狗個美麗西！！！

我個心穿左窿

收到！！！

我屎忽都係🥴

性旦果隻黑絲+M字腳

死基佬

下

睇錯狗白個美麗西

諗起舊登小美麗

屌你嚇鳩我？

甘同禾打 就黎用曬

想join

有冇20%條線睇？

機川桶川wor

今次刷100粒就收手

所以今次決定換多4隻聖誕火龍女

1號係咪變武好過?
技又廢覺又廢

之後7週年出200萬魔女任買一隻

火水木光已經有各2
係冇暗

仲有兩百幾粒 刷多一百粒順便刷少少經

其實技ok 係cd有d長 d撚樣怪用超暗珠 鎖珠 一個洗版搞掂

有無嘔

得返300粒

仲有300粒

諗起上次比你fake打

望著佢粒lin扯咗

得返60粒

禾吊牙

你問我張圖有咩分別咋喎
答完之後你就話整緊 -,-

你都無問過小妹打唔打

佢隊長唔差 比起其他4血隊長秒數更長
加上全屬性 義味未來既隊員都能夠兼容 三圍又高
係 我覺得佢做武器仲有前途 更範用 有木mtg係到佢好難突圍
反正主動技係特殊用途更適合咁做

?

已經請左AL刷

今日開始放假 放到一月頭

得返30 今次真係要打

巴打有冇時間放多次明王 想爬入7%

仲要返多一個禮拜先有假放

我火水（暗版）木各1光暗2
想要多2光1暗1水1木

On多左次
睇下有冇

我兩隻都抽左返嚟冇用過

啱先果幾次10石機幾易中

係，我本來得光魔女
抽左5單+200石就可以話齊左

都係慘敗

其實唔射會唔會好啲

其實好d架 你隊唔射擊 既點組 ？

288/520

仲有冇邊間好用
買日本ITUNE卡

香港有冇邊到做回贈
上星期買1000轉眼又得返一半

邊間平就買邊間

你地話打咩刷防座

淘寶1000=910 將就吓

嚟緊21號至25號有rush 最難嗰級必出防座

趁10%優惠先買

上次ok做得幾日
好在都 左張1000頂住

0.8%全日都無郁過

我有5毛我駛炒？

開個post 咪有

你比？

神眉(愛98)

又點能樣牙

好能凍 想去祖國食眉狗煲暖下身

288
898=1000

嘔

想裝

香港有無地方有賣光貓

一邊6眉狗 一邊698
G9煲

12蚊豪比佢啦

豪比我

有愛g

唱晒做一毫子掟柒你

Cum

@

4%啦

想去食祖國豬 用華為轉珠 夜晚再同公主做愛

Ching有料到

有無清執斷裏雙

O ya

羅康賢搵你

乜鳩黎

@@

等我一陣 岩岩落街拎嘢比人

留石戰聖誕

又去Final cow女

搵埋腎仔一齊抽啦

抓左佢一齊抽
成功比我推左火坑

係咪冇可能保到3日？

@ 入DUCK

男嚟

3個鐘可能得

入左杯賽 wait

牙@ 準備上23萬分

醫女神有咩用

男人都唔放過

星期六日啲人開始發力

有冇人玩大師兄隊

玩幽助

好改唔改 改名做98

幾時打埋最上面牙

我打左4體-,-
一陣開比你=.=

神眉(抽金蛋)

thx 唔該曬

聖誕yoga 好似唔夠京勁

金蛋眉

好想轉珠了

開台未

🤔

開台轉珠仲邊會有人睇

未收工

我

係wor要同你打3針

咁幾時開台抽強

唔開台抽d野比較好

想睇你大爆死

唔好咁迷信啦

唔得手凍

聖誕有咩值得抽

下 無數次啦
次次都含淚收台

刷輝路好似無咁煩

比隊

白狗黑獸
火雞好似唔錯

我未睇過你大爆死

Brabrala

想睇

比隊...唔係比隊長

矛體

你都無黎過

我都5G你個台叫咩名

chi1133

立仔仆街死

點解mcdonald d女人咁系又要繼續番工

食個m記爭佢全家錢咁

牙遲

有冇人未打曬12月任既中級/高級

L鎖個隻拉打得一隻轉唔轉武裝好

有撚用咩

招技有啲用咁

貢能串

有冇人carry 12月lv8

有冇人有買光愛貓link

今日跌的0.4

有無人未打12月任

E+個神UP抽唔抽得過

有咩抽

)

之前10未抽飽 ？

下個10石係咩機
我見佢有天秤呀麻

咪又係限神up🤔

咁等10石機算
辛辛苦苦儲到15石

食咗我5粒石

用暗魔女換啦 火魔女全game top 5

如果無係可以抽既
我自己鍾意抽5石多過10石
但之前抽10石d限一打打
而家唔加新野都唔會入番去

而家係想要舊果啲系列神先抽神升

要比既話暗魔女好過火魔女喎
但2個都唔會比暗時差
寧願你用4代幣換隻火咖去換

點解暗勁過火
抽到暗但完全冇用過

講到火有用過咁

有啲關拎S RANK靠火魔女

有 成日用嚟刷幣刷票

唔係話唔勁既 但除左極3周回之外上場率好似唔多
暗拎嚟刷野都有用

不如而家有光灰幻x火魔女組合
應該會用多啲

火魔女打咩都輕鬆過

教未

京mvp

最神奇係囉暗魔女黎比 都唔同lv唔同用途

見到都係魔女就比咗先

好悶 有無人有野要打

如果用嚟換暗時女 你會點揀

冇點算

del game

節日大獎啦

難過啲

屌你老木

我：暗魔女用得仲多過時女
時女一次都無用過

萬聖節光玩龍

暗魔女功能強好多
進化前同時包晒心追貫同短轉補珠仲有刷幣
進化後強隊長同時包左加c同短轉（講真試過後覺得進化暗魔女係極度被低估，其實佢隊長技就算未到頂都係前段）
主要係主動太強
有複數對耗珠大既隊幫助極大

火魔女就主動相對功能太少
覺醒都唔突出，雖然隊長技一樣係好強又好用
但其餘真係比唔過暗魔女

有無オデュッセウス既fd加我，191458323

2隻都打唔同關 定位唔同
事撚但啦

即係唔好玩

加油

兩隻夠曬啦 隻暗時女送比我都唔要 洗鬼揀

有道理

心水清

轉珠未

YouTube睇人玩暗魔女艦隊
玩技豆下下9c 幾千萬傷

但可能只係因為我抗拒執行隊

食埋m記 比隊先

屌你叫你比 唔應機而家叫番我比？

你大ching

但用火魔女會入唔到強隊員聖誕灰幻
可能遲下妖錶隻火光貓先係小白既另一半

我比實放京

不如斷比我打算

會盡快抽到
98？

得罪講句 聖誕灰幻得個9同 成隻都唔值錢

v3 有無貢撚難抽

solo算

做咩

人地轉4粒炸彈
你就轉3粒 玩撚

見到你轉1c以為你唔玩

你殺咗左邊2隻 佢吸火 我轉combo做咩

固傷+有心珠既三色陣

集氣

白貓

金蛋‼️

你份人心地唔好

想愛做

V3 我 再次 立即 屌你老母

同22一樣

勁喎

想4了

神眉(中金蛋)

多謝眉清
食到氣流一抽black

想問下極醒個粒龍果平時係咪冇得打？

抽多7隻v3先清box ok

到22！

好 g chi!

屌要6石＝＝差1石
打埋先

神眉(V3)

又扮唔知價

喂！

佢早兩日先中完鑽

可恥！

後日都中我就改名叫(愛V3)了

唧係橙自己中金強

金蛋hunter

還返甩讚強比我oj?

中w ok?

做完日任 分身重上1PACK石

可能你做得少好人好事
做多d應該抽到

有
大約150至200場出一粒

三三

真定假 打邊關？

有個傻仔改左做六六
唔知乜水來😑

星期四50體龍果

我叫五五

55

好 我都想！

抽得 求祝福

祝福！

都係你 又中金

一齊再儲過

我都儲緊

希望聖誕免費抽中黑狗

v3 有無得換，想要黎快刷

究進左隻聖夜狗
啲傷害低撚到
俾你有九筒都幫隻怪撩牙

搏一搏 1pack中左時女 唔洗煩

7星魔女弟子有乜用
完全諗唔到用途

lv8隻龍女吸光我點過呀屌佢老母

我放左入銀時隊

用黎CAP圖話比人知自己抽中

同改名大法有效

改過遲囝食兩嚿
無效的

又想轉珠了！

遲仔自己都食緊屎
點食到佢氣流呢

笑死

暗中觀察

牙眉愛金蛋

有無人掛p神個隊事但一邊比我

咩嚟

光愛貓

0課邊會有呢啲

掃咪有 勤d開pad啦

PADR未掃過正嘢

我已經好勤力

轉雙色陣轉到眼殘

P神twitter定youtube係咩

搵到了

你買左一箱抽？

唔講啦

買2箱唔洗求人

希望你中2隻

電王抵唔抵換 如果玩雜色隊

唔多抵

ok！！

咁另外果隻呢

想抽木魔女 典做巧

矛京 用火猶格頂住先德唔德

有無人有15體可以幫手打40lv 9567 6763

打成個禮拜終於過到LV45
差LV50

琴晚好彩抽中左時女唔洗煩點換好....
BTW 火魔女有2, 但又係冇隊員

原來我有三隻火魔女
Btw 有冇人想打錢？

剩2日先打完拉打幣，之後仲有龍女卷 12月都未打，好在今次聖誕唔駛打卷

重有集龍

好忙牙

你老母拉打幣先打得兩三粒

乜都未打

忙過返工了 有無手足一齊棄驚？

棄左 中鑽先返黎

4單都抽唔到隻魔公女
笑撚死

即係中左7星啦?

走啦食屎狗‼️

冇咁講過
成個pool最想要就係魔公女同白狗
4單2隻都冇
垃圾pool

G chi

Yes 佢系

白狗我抽咗5pack都係一隻都無，但係無可能一隻魔公女都無，我多到賣

咁易抽

比幾粒你

鋼鍊咁伏😭

我記得第一次出嗰陣我都係多到賣
見佢咁垃圾就冇留底
而家金蛋狂出火水瓶同紫龍，再唔係就中垃圾6星
抽唔返魔公女

即係好多冰拳時女

邊會冇可能
水著pool我抽成十pack都冇一隻水龍女啦

我中曬了

由女英機第一次出到而家呢次夾埋應該都課咗成廿pack都係抽唔到火狗，一定係無火狗data

再補幾單就有魔公女

下抽就中！

廿pack
好似仲勁過某人追嵐龍
我自己追彩龍都共用左11pack

女英機出咗咁多次，我total 加埋啫，成部機俾我抽淨時婊火狗

時女*

呢部機冇乜點追
第一次出課左2單中左隻火狗就冇再駛過錢

話說你呢部剩最有用果2隻都中唔到都幾慘

魔公女公
公廁黎嫁wo

不要再說了

魔公廁

有無清可以易D拉打幣比我

我今次4PACK都無龍機工士

派晒了

我7pack冇時女

你個歐州墳7pack7隻超晒機率仲好講

有無黑石介紹比我

計返都係10%左右

黑氣石就有

我5%

12%比官方8%

你少左既去左歐州墳到

龍機工士我一車車拎去賣

我抽彩龍果陣啲蠻龍都係一車車送去mp屠房

4PACK 5隻7星
頭兩PACK無7星嬲到課多兩PACK
2白狗3冰拳

我都係頭兩pack冇

話說呢4PACK無火魔女 同龍機工士
不過火魔女好彩之前免費抽抽中左

課咗5pack之後已經無勇氣賭落去，臨尾果3pack真係鬥氣咁課

我都係睇左聖誕麻麻地先課落去

聖誕真係無晒意欲抽

5678星

咪又係抽

優格唔係必要
隻劍人又過晒氣
聖誕白幻 一般般 3色 覺醒又比得唔好
黑狗女 覺醒幾勁 不過招技柒柒地 四色
死神姬 都可以抽既
但成個POOL咁樣點抽

笑咩，你會唔抽咩

其實抽野真係一期期
之前龍契3單0 7星
嬲撚到訓唔著
第二日返工路上忍不住覆桌多2單
就連出3粒，都鳩鳩地

不嬲都係咁

下？聖誕幻我覺得好正喎
除左唔協輸出覺醒差左少少外都冇乜缺點

應該唔抽啦

有時做連金術士真係要登出斷一斷
上星期抽拉打抽左半單都金
刪驚再入就出返2鑽
但好多時都會忍唔住鬥氣一直抽到出為止

點解俾人狙擊

眉清幾時抽得

聽晚11典 琴晚抽完0石了

中吉抽強先利我

求艦長打盃用 感謝
完盃 del
135 655 674

你本人覺得隻野正就ok 在我眼真係冇乜優點

去執錢課金先

十卜了

去緊醫院 一張都執唔到
啲牙叔好撚狼死

死神姫有得換就換，無得換都唔會抽，啱啱倒多咗3pack落女英都唔抽聖誕

呢3pack中白狗未

得一隻水7，其他留多咗兩隻雲龍就賣晒...
俾部機撚狗咁撚

@遲

大弟子唔差既
俾純水隊撐血真係一流

不過而家好似無純水勁？
孖妹又唔啱用

咦⋯你講既係水喜？
咁打擾了

不過睇隔離登都有個巴打10單先1水喜

頂 我4隻呀

水弟子

有無失身

咁水喜有補色
除三圍唔見得人之外其實入雜色又唔算差
雖然複數就

但嗰技咁樣…

水喜我都抽到第2隻進咗暗版

巴打你不如博多幾單
隔離登個巴打都係10單再加2單先追到佢想要既弟子

我諗緊 其他機都忍到手唔知點解就係同女英機有仇咁

巴打我明
我追彩龍都係咁
我其實只係微課
每次3單都好盡
但彩龍第二次出追左6單失敗
中間見親人講彩龍都眼冤
之後第三次出
又忍唔住追左5單
好彩都叫最後出左

以為d牙叔擒你

水喜有好差咩🤔
但你地又會吹奏時女
睇唔透

有咩咪吹奏咩正如
同狗都有人吹奏

佢同水魔女比真係垃圾黎架喎。。。
時女係執行隊最勁果隻心追咁濟🤔🤔🤔

你竟然講人話

關你撚事咩

惡能到

巧撚惡

時女都係玩執先想追，放隻暗水喜入隊都係打極3撞到新木埃唔洗煩

無執換唔換時女好

對住d死基佬要夠惡先得

巴打追成點

唔太惡 肛肛好

未抽住，今日好手風唔多順

好想屌屎眼...

我純水水獵！放咩水魔女

你出gay票錢oj?

吾ok
唔吊你

蛤？！

4.2穩唔穩?

留意到今日跌左0.4%
穩了

得一隻執行有冇可能一野秒LV50隻宙

我跌到落8.2了

裝體殺武帶個高倍buff都唔係無可能既

0.8冇郁過

4體拔咁高難度

唔裝得
裝左少招技
已經唔夠技用

你未去回廊試下推唔推到去打5億
我就覺得唔多得啦

我唔用執要用殺神機同紅丁
但火無5倍蛋龍黑我有5倍
不過見到先算
打幾次都見唔到宙
隻隻都無效點轉咁多9筒

做咩要秒

有冇巴打可以借隻繼左毛利既光精靈王黎打盃
351,831,682

好串

龍機
2.5*2.5*～10 神殺*3潛神殺
～62.5
執
2.5*4*2
20

倍率差3倍
你用火北歐都勁過暗5倍

我繼續試用火隊

極三好好玩

@ 拎左3協粒石未

未

忍唔住手抽左單
中得隻冰拳

女英雄機第一次出果陣抽咗唔知23/4單都冇火狗女 自此放棄

我乜柒都無，唔追了

巴打好少可忍唔到手 竟然係抽呢部

你剛又追左了？

戶口有錢就身痕，而家財散人安落
冇回贈前都唔駛再抽

我有執夠coins唔換
cd太長
單打暗天超覺破根夠用
靈央短cd補血甚至拎黎繼技都唔差
時女又唔係真係咁需要

抽多咗1pack，無就放棄以後都唔再追

咁祝你好運
我都捨命陪左你1pack了

我6星限就係差靈央，想用靈央做追打位多過暗天

收咗皮

你果pack中咩

上上次部10石機，d8星印花超高機率

6星...

唯有講句希望在明天
隻冰拳我塞左去愛德頂左嵐龍落黎
仲多左2000血
手指又多，火力靠彩龍同37c隊友都夠力

琴晚11點拎咗啦

用過覺得冰拳好啱愛德
加血補手指心追
招技單開係弱
但同愛德夾一齊用拉貫都方便
用一單中到算執到

差d唔記得打

-.-

屌你老母lv50有根性

巴打祝你忍唔住再追時連中狗時

我希望忍到手

冰拳都有得吹奏 你眼光好特別

人人都吹奏既嵐龍俾我換左落黎轉冰拳

留返甩石遲啲塞落你屎眼

打未牙

come on

C4就有你份

入未牙

點拉貫 水貫落邊隻

打左唔夠十次就過
易過lv45

愛德突貫，開完冰拳開愛德啱晒
協就戰友帶幽助

無體

食石回體

你想啪石打牙?

咁直接用幽助唔好

你氷拳繼咩?我本身冇嵐龍
換走左水魔女

無 反正聖誕唔駛農 剩番集龍同呢個

想換隻彩西

集龍！

做咩咁急

鑽蛋眉

問下姐XD

今次中唔到7星我就整鑊結嘅佢嘆

到！！！！！

多左加1c
正常你開完幽助都一樣要開愛德加buff
冰拳加愛德同幽助一樣仲加左1c
而且冰拳作用係撐血心追
嵐龍招技仲冇用未又係上神枱
呢隻根本嵐龍上位黎

回錯post

你又入咗gay post?

我照繼返嵐龍身上張船長卡
佢cd算短前面開完後面都易啲回

想睇整鑊結嘅佢嘆

再尾收6c信

你心地唔好 抽唔中就由你ac入手

對唔字 禾錯了

貢多位記得收馬

多舊魚

即係點⁉️

盃賽隻戰軍馬‼️

點解我無既...

我都無 係見其他野就過期
再上網摷返先知

提我收果100石 仲未拎

Okay
記得收個100石‼️

好心人
下次一定中讚蛋

你隊愛德又上師龍又上冰拳
唔好咁痴線啦

傻刁三號

師龍冇位放已經晨早丟左
如果冰拳有副木就好

😂

究竟啲日本仔係咪眼殘
見到赫拉龍開晒技轉九筒
笑鳥

想問下打異型好似岩RX多D
打裡極RX 好似冇乜過人之處

唔知你想講咩
裡極依家公廁咁
rx可以打晒兩關有咩問題
不過係防毒變防暗

RX 打裡極係咪要另外入第2D隊員

仲未過裡極有冇人可以教下我點砌

我無換過隊員
奧丁龍 斷龍 木魔女 蠻龍

一樣
求分享一下點繼

下次無石唔計

係YT搵片
成日都見到遲爺個名

我裡極
rx繼亞絲娜
蠻龍繼雌火龍武
木魔女繼風神
奧丁龍繼木馬
斷龍繼光寶
隊友繼神威武

E個係斷打 繼法???

係呀 單打

佢20萬訂閱

斷龍唔洗繼U???

我覺得夠力無繼
如果你覺得唔洗雙風神咪木魔女繼光寶
斷龍繼u武

想FOLLOW有無LINK

砌完 試下打先

抄完大粗隊入到10%了👍🏻

有冇話第幾關要儲下技先

自己隨機應變
除左12關之前要彈起破吸

(通常) 人地教裡極唔能夠亂開技
有兩種技唔能夠亂開 解覺醒&盾 其他都可以亂開......(我自己經驗)
由其係rx 唔開蠻龍 情況許可任何時間都得 赫拉果層最好

我rx唔帶破吸，橫掂三段控傷

屌中伏

比人掉左隊長 下關中撚左石川

我磨到轉番隊長
打完隻王 點知回得8萬幾
比石川一下先制8萬幾收左皮

眉清仲要唔要明王😅

死先制真係好ON9

裡雙解覺醒唔重要，盾Rx應該夠血食晒先制？要黎做乜

發生咩樹🥴

的確係
只要佢之後唔係連招封技
其實磨走封覺都得

無野了

愛你唷

莎郎嘿唷

很大唷

4.5好似穩穩地

光赫唔係會封隊員10rd 單邊真係得咩
申利:無用過rx打

推

1001

收光碳王

首抽要抽咩 重玩

希望D痴線佬唔會最後一日推走我

雪人清

我比幾粒火碳你同人換？
光碳我用曬嚟升9ho牙伯

4色碳都有二位數
係光一粒都無

Btw 謝謝

有無人刷木宙

打唔然lv50
場場都差少少😂

唔搵禾協所以先輸🤢

22 垃圾acc 咩刀無
配唔上梨

大家刀系pad手腳

禾刀系辣殺ac😭

而家個post好多00後
同你應該好好傾

00後式推post

好彩臨尾抽返隻black 有無rx隊可以抄下

我試過打上去㗎
打唔到

禾吾系

四神上唔到好高

四神170k